★柏傲莊---投資客比例達五成。有買家斥資4,900萬港元購入3伙單位

美聯住宅部行政總裁布少明表示，沙田柏傲莊I首度發售，周六(17日)推出234伙予大手客認購，該行A組客人出席率逾八成，投資客比例達五成。該行有買家斥資約4,900萬港元購入3伙單位，亦有一組客人擬斥逾4,300萬元購入4伙單位。估計周六推出單位可以沽清。

說好的自住呢？

香港人大把錢

炒家來的

u 去商界大叫 市道好 瘋狂賺錢，無需政府資助，睇下點

商家: 生意淡薄 不離賭博

個個月unun腳收6皮野過多一年再升值2,3球

經濟好到不得了

算吧啦，有關係就囤積一手樓，之後同代理一齊吹煲大個價，搵條水魚接貨離場。香港嘅樓跟本唔係起嚟住，完全係投資用途；住到咁高成本，又唔係特別大同舒服。

大圍火車站，方便送中

本日最佳回覆

係香港有幢稍為貴少少既樓，放出去既話
去其他地方已經可以unun腳唔洗做

嘩，有浸酸味湧出黎

腦魔而家唔開膠post la?

點止酸，直頭臭。